「正視聽」原來民建聯一早放棄晒班選民，無叫政府派錢或消費劵

民建聯陳克勤亦表示，港府已發放多輪「防疫抗疫基金」，目前儲備較緊張，該黨沒建議全民派錢或消費券，他認為派發失業援助金能讓市民直接受惠。

好多廢老話民建聯今年有叫派錢

果然係執政聯盟，急政府所急

貼街招佢地先會睇